加拿大撚，海外連線！calgary x edmonton，alberta兄弟團！

[借acc代post]
913 中秋夜, 我係加拿大一個山卡啦地方叫calgary, 一班近月倍思鄉既香港人自發去左市內叫peace bridge燭光集會。

相聚之餘, 亦悼念六月以來我地失去了的每一位, 向每位受傷被捕, 每位為我地家園奮鬥既手足送上支持, 感謝. 多謝你地, 一直以來守護住屬於大家既香港!

手足, 我地永遠唔會忘記你地, 你永遠活在我心中

今朝一起身, 又見到淘大、北角一班暴徒欺負市民, 黑警再一次9縮! 915, 香港人將再一次上街, 我地已經忍夠! 係加拿大既我地, 可以做既唔太多, 但會盡我地既一切支援大家! WE ARE IN THIS FIGHT TOGETHER!!

我地同省城市Edmonton既手足, 都會係星期日有集會! Edmonton比其他加拿大城市, 紅色滲透更嚴重, 事前已經肆無忌憚咁吹晒雞, 踩我地手足場. 屌你老母, 作為手足, 只係三個鐘車程外既我地, 一定仆過來幫! 我地車隊已經準備好, 星期日一早出發, 北上討伐共賊!

加拿大撚, 尤其calgary 撚, 見呢個post又未報名既, TG pm @JT21not27 仲有位呀!!!!

驅逐共黨 解放香港!!!
時代革命 光復香港!!!!!!!

香港人, 海外既我地同你連成一線, 一齊爬山!

calgary x edmonton，alberta 兄弟團！
星期日，2點！edmonton見
係calgary既兄弟，我地集氣有車隊出去！
一齊打齊共產黨！

推啊屌！！！！！！！！！！！！！！！！！

推

Chinada

push!!!

加油

做定功課

5大訴求係咩要背得出

對家論點都係loop幾個point
港獨 暴力 分裂國家 修訂不過危害一國之權力

要答到記者
冇港獨，警察有暴力有勾結黑社會之可能. 要獨立調查會研究雙方既行為.

反對修訂反而係保持一國兩制
保持原有貿易中心地位其實同愛國不愛國無關

中國依例捉人可以不通知家屬
去指定居留所(睇艾未未) 審問而俾人做左咩都冇紀錄.
犯人權利缺乏
因為銅鑼灣書店 英領事館Simon 被消失等事件已經令國際對中國失去信心 認為修訂對自己國家既人民既安危有絕大影響. 英國都話過有違一國兩制.
但林鄭一意孤行都要推，係想推倒香港本有既價值同地位.

同埋要記住，今次係改修訂條例 唔係簽逃犯移交協議(自己睇香港 加拿大係點寫). 連審判程序都改埋. 立法會，法庭既力量極弱.

最後最後，一定要講到香港有30萬加拿大人居住，不少同中國有交易來往. Michael Korvig Michael Spavor 既事件會喺香港瀕瀕發生都唔定.

準備出車